叫曬去東涌仲好啦，算影響最細

蟲嚟，佢哋一定嚟，比個東涌佢玩轉，好過出沙田，旺角

係
正常香港人有幾何會去東涌
由得東涌做個捕蟲器引晒d蝗入去算

支持
遊客區就要盡翻遊客區本份 (又 outlet 又 360, 仲唔係遊客區??),
友善接待所有遊客, 唔好嫌人鄉下佬咁嘅樣, 機遇處處呀

填個島咪就係為左咁囉⋯⋯

住東涌表示預左
蝗禍呢d遲早都會黎

天真嬌

蝗蟲係識擴散
東涌玩到悶，咪深度遊，遊到你屋企樓下
遲定早咁解

支持青衣接力

不了 新香港人已經多到仆街
屋企樓下個公園仔已經俾班蝗語小朋友佔左

屯赤隧道通車後就會係屯門

屯門一早被蝗迫爆左啦

10000億人工島用心良苦
怪錯林鄭了

香港好快淪陷

政府開心share

東涌咁多自然景觀
遲早俾佢地毀滅晒

快d去東涌啦
唔好搞到我

所以話要分化香港人真係易，唔好講咩老中青、種族咁高層次，淨係十八區團結下都咁難

東涌本身都多新移民啦，影響唔大

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

你又有D道理......駁唔到

你當係蝗蟲嚟架，同甲甴一樣，
永遠㓕不了